連衛兵萬歲！連衛兵萬歲！連衛兵萬歲！

我們不需要用腦
只需要同性戀領袖
想要什麼就要什麼
法律不需要，道理不需要
只是人多就是對！
連衛兵萬歲！
連衛兵萬歲！
連衛兵萬歲！

無人想理你，我回下你吧